你認唔認都好，范國威議員就係一個本土派！！

佢次次選果陣都係本土派，只係選完就變番泛民姐

民建聯都話過自己係本土派啦